其實lihkg咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢個apps一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要整個lihkg forum出黎損人不利已?

一陣高登有咩事真係唯你事問.....

明明已經點都唔夠高登爭,又冇android版

之前仲對你咁好, 又比lihk你做android高登apps.....飲水完全唔思源

而家只希望高登官方apps加油......佢會進步的!!

收皮啦

樓豬ho ball

晴報

Ho ball Ching

依家d 90後完全唔知咩叫飲水思源囉，枉牙joe甘多年仆心仆命甘搞高登😩

咁多垃圾高登打手既😉

樓主你好
我支持你嘅講法

收負皮啦柒頭

負皮 上一頁

走啦仆街

早洩上黎警告lihk

理撚得你真心定假膠
收負皮啦撚樣

希望你地係呢道挽夠就返高登啦，冇高登既照顧，你地乜刀吾系

刀你老母 走啦打手

早洩都忍唔住上Lihkg？

( Show Blocked User - 義和b )
等我扑撚曬你班五毛狗

一個正評

Mk仔返5p啦 屌你老母

不了

收皮啦打手，屌你老母

關你撚事咩

又扑一個

又一個垃圾打手，收皮啦返去同早洩一齊早洩啦

( Show Blocked User - 義和b )
返高登啦

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

高登都有打手？

返屋企挽你老母啦
Between....

乜你老母
刀你老母
吾你老母
系你老母

要挽就返高登挽咪撚喺度獻世

連巴打會唔會有咩公司既email domain name 有可疑 點解會開始有 高登打手

打手返高登啦

閱

邊個俾正評

早洩囉仲洗問

( Show Blocked User - 義和b )
又多件

要不是中央政府一士照顧你們香港

日日都見到呢d垃圾post

樓主講得好

我睇到呢句 真係隔夜飯都嘔
佢會加你老母油進你老母步的你老母個老母

又拎利利潮文黎改？ btw, 今年利利都一樣收皮架啦

On9

我即刻屌你老母呀

而加唔洗佢咁辛苦啦，返印度食香蕉啦

其實呢d post有冇得搞個投票移去黑洞

睇死你咪之前用HKG+, 你而家咪又係飲水唔思源，on9

走喇
搞咗咁多年寫個apps都寫唔好
你就知林早洩幾有心搞

潮文無人識

成日都唔撚明好似樓主呢d傻尻做乜撚柒 成日搬老母出黎比人屌 自己又博出位以為好撚威 係咪條女做雞太多老母又比人搞大合雞生左個雜種狗出黎癡撚左線

執柒左佢啦高登

( Show Blocked User - 義和b )
死返去啦

走啦
既然你咁忠心
返去啦
我唔想搞大佢

樓主好波

( Show Blocked User - 義和b )

早洩哥寧願去networking 都唔花時間搞好個APP
比人做左個流量入口怪得邊個

見一個blk 一個, 返去含撚啦, 過黎做乜呀死on9

收皮

永不解block

noted with thanks

林早洩唔好咁撚小學雞啦
你覺得咁做有用咩

樓主呢啲見一個block一個，理得你真心定假膠
咁唔滿意未唔好用囉
邊個admin有心攪好個forum，大家識分

比正皮果幾隻9成係鬼

一早就有戇鳩

回定吃屎吧朋友

十卜十卜

Show Blocked User - 義和b

收皮啦樓豬

紅字先重點

咁多人冇睇過潮文

死撚開啦 樓豬

早洩

返高登啦屌你老母

似乎早洩好驚驚豬，揾咁多低汁打手

食屎啦 全家比狗屌

ching講得好

曲到咁
唔理啦
有殺錯，冇放過

柒返高登啦

Agger
我就留係到睇下lihk幾時死

高登收皮啦

咁多真心
手足少上波台

走啦牛佬

高登打手走la

屌你老母

你老母生你就損人不利己

依家d打手做野真係完全唔掩飾

Agger

喂 我屌你老母阿

樓主個名
三合會調查科is watching you

飲水思源？我呸
明明係林早洩飲水唔思源
唔好忘記高登係我地一班人上先有名氣

( Show Blocked User - 義和b )
死5p 學好啲中文先啦屌你老母

唔理你真心定蝦腸，屌你老母

官方app 做唔好迫人用先on99

Block鳩完你再負皮上一頁

屌你老母爛臭西呀

食屎喇打手 死返去個無人上既高登啦

收皮啦早洩

返去食屎啦

唔識字就咪撚出黎講野啦

成班垃圾新高登仔 高質會員都block

我都係番高登算 成堆新高登仔

55

有七隻狗正皮

7隻正評係咩心態

曲到

打手到連諗都唔諗

做乜撚

樓豬hi ball

死返高登啦 你老母

又可block 一個on鳩仔

做打手都做得高質啲啦

香港講乜撚飲水思源
從來香港社會都係有利益就係朋友,無利益就係路人

新潮文

死返高登啦 淨係識入own goal既廢青

睇得出早洩係到垂死掙扎

竟然有人以為我係阿joe😂 CEO日理萬機冰有甘得閒，用下腦啦細蚊仔😂

又係波台垃圾

關你撚事咩屌你老母

屌你老母一係躝返5p
一係躝返高凳啦

五毛幾時變到十卜高登？😂😂😂

仲話潮文
冇人識仲潮咩文
得班波台垃圾識

咁你又入黎 傻鳩

唯我事問囉咪

知唔知點解高登搞成噉呀？
咪就係早洩同你呢啲MK 5p囉

樓豬ho ball 😊

好波 👏🏻👏🏻
如果真係識諗 點會小小風浪都捱唔過呀
d人成日開口埋口話 自己幾多年幾多年高登仔
有時仲拎自己注冊日期撻新會員😓
點知個個都係埋沒良心 感情既人

我想問哩個防毒軟件可唔可以清走樓主

10個正評
咁多打手 定分身

高登都唔挽留會員
仲搵打手過黎做咩？
番去高登食屎啦

打手收皮啦屌你老母

曲

開始懷疑admin刷負評。。。😏無理由甘多

過主啦

返去高登幫林早洩打飛機啦屌你老母打手

樓豬好橙

我更加吾明典解貢少正評，手足呢？

屌你老母iwobi

between 你老母，btw刀吾識串

對高登有貢多年感情，好似你地班25仔甘話走就走咩

岩牙😂👍🏻

妹妹講得好☺️

下下提人老母，有冇教養嫁

戇鳩鳩咁 死返去高登啦傻撚

愛華頓牙ching😂

收皮啦屌你老母

衣樣真，反樓豬刀國得衣啲人好冇禮貌

忠言永遠逆耳😩👊🏻

入黎系為左屌醒你地班25仔😤

😂😂😂lihkg好多新高登仔

死返去高登啦

要怪人地開新壇 唔撚諗下林早洩有幾不思進取

留名

曲直難分

樓豬幾時改名做iwobi(垃圾)牙

負皮

走啦

食撚屎啦屌你老母 唔理你假膠定直必都照屌

究竟有高登先出現高登仔，定有高登仔造就左高登?

個apps順到

認真答你
明明就有唔少巴絲只會用手機上高登
有唔少人都反應過
條林狗舜係都唔聽 想收多D廣告費
十足十 689咁 喂人食屎 自己就高高在上 吹得我漲咩ge咀臉

咁人地見到有咁Ge商機
把握依個機會
有求就有供
林狗舜 就只好怪自已 睇錯時勢

已經唔關咩飲水思源事
近年香港局勢
香港人俾政府喂屎食喂得太多

依次又到條林狗舜喂人食屎
咁如果有得選擇食同唔食
你會唔會食？

我就唔食了

明知冇人會理你都出黎柒

一有android版，你條垃圾就即刻狗衝過黎

喂，禾幫緊你刀要串禾

屌你老母走啦打手

唔理你真膠定假膠 屌左你老母先

屌奶星, lihkg真系好多畢屎

走啦垃圾

屌你老母樓主 都唔知你係咪林早洩黎

ching下場入吾入到波牙

樓豬好波，曲到圓

唔該打手都搵個高水平小小啦

睇黎真係好多人唔識篇潮文...老喇老喇

樓主要頂住😔班友無性 卜人卜到好痛

永遠g持iwobi

同樓主講好左 11月吾反佢

甘禾刀吾反佢住

得啦

係呀係呀 咁你仲唔返去

真乖☺️

樓豬下場入到波就吾反你-3-

佢地block左我，我唔開心左幾日😭😭😭

始終薑刀系老既辣，高登就矛貢多bug啦😌

都唔知你條撚樣噏乜鳩

新香港人緊系吾知噏乜

收皮
返去奶林早洩鞋底啦 屌你老母

返高登啦垃圾

法國樓上好多垃圾吾敢面對現實

( Show Blocked User - 義和b )
理閪你真定假，收皮啦柒頭

你都係博人block 你啫
成全你

潮文又唔識，本土文學又吾識

成班新香港人學人上高登

唔岩聽咪我囉 積下口德啦

好多新高登仔

比d時間JOE仔啦，官方版apps會進步的😇

😂😂😂👍🏻

好多以前係CDROM， 依家終於有ac就巧威威

樓主假膠on9
成班真心膠仲on9
even舊高登年代呢啲post都係wfc
而家居然過千負皮 都唔知好笑定咩

證明左呢個壇堆人幾咁新同柒
以前就做CD-ROM 依加圍爐

挽你老母走啦5p

我都估唔到😂

回帶post有一千個負皮

暴聯好波

ching識波

我屌你老母呀撚樣
你老母同林早洩一樣俾狗屌

ching low ball

因為你依家香港米變到貢冷漠囉😞

樓主幾時先識生性

講還講吾好淫身攻擊

得新高登仔吾識

潮文都唔識

收皮啦死五毛狗
屌你老母做五毛都話有錢收
你老母做低級打手因住家家生cancer

皮已負

十卜Ching

lm

Hi早洩兄

未補返句 唔係針對幾多十後 不過今次又係90後

又有人自認係狗

冇睇內文 負左皮先

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎

唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降班

之前仲諗住你地嬴曼城當你地自己友

而家只希望保頓 加油......佢要護級的!!

假膠搏負皮

刷你老母支那仔

樓豬禾正皮左尼啦

成班小朋友係咁扑扑扑 拎隻比卡超公仔fing下fing下啱架啦😂😂😂

扑鳩左就唔駛煩

( Show Blocked User - 義和b )

返高登玩單機啦

清好波

保特😚

講乜牙你，小心我又反你牙

做人最仆街係忘本😞

禾吾毒

佢地刀系飲水思源既好手足😇

柒到無朋友
死返去高登等摺啦

有高登先之後有高登仔，再成就今日既高登。
但一定唔關新高登仔事先囉

死港豬

甘刀叫矛人理

😞😔😖😣

暴聯系醉勁😝

有咩5會

刷刀吾用得

我明白樓主係曲線

收負皮

冇咩話樓主？冇咩平台？

搞差高登就有

早洩食屎

樓豬思想重頑固過共產黨

好撚好笑

共產黨不知幾叻變通

依家新官方版幾好用
我都係上返高登算了😟

g持阿joe🤘🏻

ching 有本心😚👍🏻

ching迷途知返😉👍🏻

08年之後佢令到高登成為全港第一大forum喎

我屌你老母
死撚番去高登單機啦

0分重作

禾高登大把手足喎

你老母比我都唔屌呀
單機啦垃圾

誠個post巧多on9

屌你老母爛臭西

得啦得啦 放完屁就爛返返去啦

ching講得好☺️👍🏻

真膠定假膠

雖然對psg你個柒頭打到不知所謂

但阿叔我對事唔對人既

呢舖我撐你

但都係請你掛靴唔好害我廠

比多次機會

積口德啦

系

高登=5p啦依家

岩

呢個post證明 高登一日差過一日 並非只係joe狗一人之錯
成千5負皮 好撚野

噉你老母咩😂😂😂

條路自己揀，仆街唔好喊～

吔啦高登

快啲返高登啦 高登無左你唔得

收負皮喇柒頭

挽你老母 刀你老母 系你老母

收撚皮啦打手

有成千負皮 睇黎高登真係走左唔少人

假膠 曲線

樓豬上左五毛榜牙

😂😂😂😛😁😬😀😄😇😃😉😝😜

比早SHIT 舞到優左？反抗都唔識

咁你過黎做乜 死返去慢慢玩啦

屌你老母 走啦仆街

u is 高汁轟迷☺️👍🏻

太多細蚊仔，即係識跟風

😂😂😂

呢句真

個apps貢垃圾梗系走啦

義b 迷山黨g持你

y no u

我刀上左😔有冇搞錯

迷雲都應該g持契仔既

😂😂😂橙 無人明

me u 禾仔
最佳前鋒拍檔

好彩無禾🤔

推埋ching入去

Post假膠潮文 就當人係打手

早洩啲打手做到4點都無得訓，真係辛苦哂

又扑一件 收皮啦早洩打手
屌你老母臭化

點解波台d人咁煩膠

《其實愛華頓咁博做咩?....完全係損人不利己.....》為潮文之一，是曼迷的激動言論，後來演變成潮文，最先出自香港討論區，後來流傳於高登討論區。

潮文內容

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比吉信同菲立仔你地.....飲水完全唔思源

而家只希望狼隊加油......佢要護級的!!

其實波台假膠咁多年都係咁
你地唔岩聽可以block左佢
但係唔係都屈毛就係分化既第一步
同埋改潮文黎binc就好多年傳統黎
究竟lihkg有幾多係新仔黎

樓主令人婉惜

佢地盲的，post埋sources佢地都照屌

人雲亦雲冇獨立思考既細蚊仔

ching is gay

以前唔識潮文 做真心膠，係俾人恥笑

咁多真心腸

G持ching

負皮 扑 上一頁

利一眾巴打wor

負皮，上一頁

屌你老母樓豬

系😞

Show Blocked User - 義和b )

佢地會話呢度唔係高登😞

但又唔比人用emoji 😂😂😂

收皮啦5毛🐶狗，你老母生你呢個閪仔就真正損人不利己

負評上一頁

長期係呢度睇真心膠都幾開心🤘🏻

屌你老母啦

博收負皮

哦

屌你老味咁你快啲死返去高登啦

咁做咩開ac吠呀，走啦

垃圾就係依種人
自己不思進取正係識怪人

HI,負皮都俾你攞盡

正常人點會打得出依d文 潮文又唔識

咪撚用囉

好好睇😂

正評引伏

林早洩開acc?

負皮先引伏

唔好呃負皮啦5p狗

ching做左lihkg負皮王?😜

我都估唔到

積下口德啦

吾明why佢地貢反感😂

返去單機啦屌你老母

細蚊仔系貢上下

yes

keep住有負皮牙ching🤘🏻🤘🏻

個個都問候人娘親 咁無口德

翻去高登開post囉

冇教養

良檎擇木而棲，高登而家變左枯木都仲想叫人撐？
而家有個好啲嘅地方比人選擇，啲人就自然會走㗎啦。
早洩同你班打手冇得怨人㗎喎

由到圓

駁吾到🙈🙈

抄人名既細蚊文

P.S.比d咁ga對手魚拉突(呀joe)..is侮辱..哈

如果改依篇會唔會照有真心膠中伏

等你開😋

31個正評=最少有31個打手 請埋晒一堆重質不重量嘅打手睇嚟早洩今次真係淆撚到仆街

有an版了，樓豬有乜廣

樓上

Ching 不了

系牙

好難改喎呢篇

笑到噴真係

只要keep住推就可以繼續睇真心膠

O

收撚皮喇仆街

打手又少個帳號啦 繼續block好快就見底

睇下推到1001有幾多負皮

1001之後到清你開2😉

你諗下有乜潮文改到禾就開

有喇

真係好多新仔入黎

撐獌=撐linkhg

邊篇

呢個世界弱肉強食姐，醒下啦樓主

成班傻鳩

高登 掌握一切 生活智慧

其實見到越多呢d打手post 即係表示高登而家好唔掂

食屎啦你

屌走啦 負皮上一頁

樓豬好波

你走啦

走啦Ching

2000個負皮😦

樓主你收皮啦,好嗎?

禾改埋pm左比你

and狗版典睇pm

An狗就早抖啦 Ching😥

Ching系高登pm禾囉

其實禾未改好

笑死 得閒入黎又見到成班真心膠

( Show Blocked User - 義和b )
負皮上一頁

過2000負評

幫ching推上黎 順便笑下堆新登仔

波台有幾百萬手足，你典會扑得哂😇

好難推到1001，又唔係果d咩自問樣正常但都冇拖拍果d post

樓主快D返高登啦，高登需要你

改吾改到往死裡打？

ching sick ball☺️👍🏻

禾改左呢邊 無咩效果

ching ho ball☺️👍🏻

幫u 推

標題加啲emoji試下吸引人

依篇有啲難改

主角得牙joe 同員工一 員工二 員工三

改曉姆斯:多蒙特的聲明陷我於不義 好吾好

夠竟呢邊有幾多垃圾未睇過篇野都

u 改 i 十卜☺️

驚比人報驚

改 哭是沒有用的

好長喎

渣ga

35隻狗

以家啲小朋友

35 重情重義明辯是非既好手足

據統計打手人數不小於35人

以前上高登問題多多 至人人去lihkg班打手就黎狗吠 有因有果 唔是當初早洩 禁樣是唔會而家既結果

收皮啦柒頭

仆你個街
林早洩淆撚哂底請咁多打手

食屎狗林早洩！

( Show Blocked User - 義和b )

哈哈哈

負皮 too long ,上一頁

而家每隔幾個鐘就要入嚟笑下啲直必腸

甘都long, ching都幾短下

block完就算 屌都費事

又一件

繼續

手足好波😂

推

依個故事教訓左我地
切勿跟車太貼
利申 正評

聽日上3千

改篇潮文比人話打手
Btw比左負皮

魔性

新壇會員質素真係垃撚圾
推

ching中肯

ching好落力😝

搵日得閒無野做 真係要擇番堆block鳩樓豬堆直必腸名
再拎番去高登對下有無呢條友

有無得鞭屍？

2&b

夠鐘幫早洩奶屎眼啦樓豬

竟然有38個打手 一引就引曬出黎 同狗公一樣

接實呀 一打唔洗找

你老母生你夠損人不利己

其實之前中港場波出衣篇潮文咪一堆真心膠，典解今次又系

新會然唔sick ball

禾仲記得戰術大師掉包梨

屌你呀媽個閪 收皮啦
你老母比堆野狗姦撚完生左你隻雜種出黎

chings早晨

好慘 潮文無人識

唔送

早晨 菊花還好嗎

你咪係狗囉，你都自認左啦 積番d口德啦

9成冇啦

下下提人父母，有冇教養嫁？

個高登由Dr. Jim team 買返黎架嘛

Contract 無包括最值錢既野- 人流

你話你build up你造起就話姐，依家管理不善而有咁既下場 你話返對手轉頭

哦 原來做生意係包賺

人無恥便無敵

覺得樓豬好慘

系
btw幾時再玩5拍棋？

好名☺️👍🏻

40了

其實佢地睇唔睇到

你想我比正評定負評
btw又黎玩到佛誕

開頭都以為有打手
不過硬係覺得標題熟口熟面

未睇先負皮

班盲嘅典會理

曲到直

自膠

都係波台手足高汁

又要入嚟睇下

手足有2400個負評

系你老母

下下xxxx,xxxx?

正評啦當然😎

笑死 呢度啲users全部新人黎架？ 潮文都唔識，去uwants鄉土好過啦

荓

cc台手畜真系撞過甘多次車刀吾識死

我本身以為損人不利己已經玩到爛
睇嚟波台啲潮文冇人識

勇武牙麻

巧多腥鳩登囝

已經block晒堆真心小學雞

ching ho ball

2459負皮😵

一路係度諗點解潮文post可以咁多負皮
原來係有大量真心

我又返黎睇真心膠

ching做乜貢夜刀未訓牙？

😂

準備訓拉ching 見到比人推又上黎笑下🤘🏻😂

負皮是我比

依篇其實係好多台都出過 證明lihkg會員有好多以前都係好少上高登(時間唔長)/只係小圈子post圍爐
出篇家姐潮文同ip 潮文可能都有唔少真心信以為真

走啦你 我唔想搞大件事

呢兩篇咁出名唔會唔識掛

雜近平

有望3千

幫你正評左，樓豬唔好唔開心

原來郭晉安成六十二歲... - 分享至 LIHKG 討論區

以家啲會然真係好低汁

你地死喇,連登仔好小氣嫁

thx ching g持☺️

同高登有親咩on9
你不如依加關心下你老母先啦
大把巴打排緊隊去揾你老母阿

走啦垃圾 改潮文都唔知😂抵你比人笑

手足過多幾日應該上到3000負評
每日100

如沒有中國關照

呢個我睇到o曬
阿爾克馬爾竟然唔識

到3000負評就唔推post了

唔系阿馬克爾馬咩？

數學家都未聽過

睇睇最多幾多負評

上上上

恭喜樓豬做第一個負皮王🤔

潮文無人識#fs

睇完真係得啖笑 恭喜成為負皮王

我記得係阿爾

上得高登多數毒 走啦死毒撚

幫你繼續加先

sleep is for the weak

唔明點解你要開post比人屌

on9先會屌

唔知點解有人會反樓主

唔明點解會比人屌

呢個世界咁多人，總有d on9既

拖肥曼聯

呢句咁似 個句 無左中國 香港乜都唔係

係果句

沒有高登 你們什麼刀不是

既然你覺得果邊好，就唔該走人，依度冇人逼你留低

點解仲留係到 高登需要你

樓主引哂成班新會然出黎柒

成班lihkg打手玩hey 0
同籃撚一齊死返入黑洞台自high啦😂

2692

去玩具台刀ok

牙你老母

2712

2719 繼續推

2722

感動既係，正評突破50😭😭😭

2732

奇怪睇左咁多頁都無人知道係潮文

樓主好野

屌你老母

一開始你就錯，而家損人利己，吹咩

喂撚屌仔，你一定會被皇天擊殺死全家！我屌你老母臭閪死返去鄰壇

仲有貢多新會然排住隊入黎柒

你咁唔鍾意就返去繼續瀨林早洩個鞋底啦 屌你老母

準備2800😂

( Show Blocked User - 義和b )
死返高登啦

輕輕一推

而家啲打手真係越來越低質

而家啲新會然仲低汁

貢陰毒，因住自己受番

Thx Joe

回post唔睇comment先

2818😎

典睇lihkg充斥低汁新會然

睇最後幾版comment都知自己比人恥笑緊刀吾睇

曲線 肯定係曲線

幾時先三千

An狗有邀請碼 應該刀快

pish

ching好落力

hi

原本以為樓主係最on9嫁啦
點知仲有二千幾人仲on9過樓主

咁少腐皮既

再pish

點解咁少負皮

你已經對此題目評分了

下次曲線都要講到明😂

Hi 手足

負皮王帶領波台

新會然低汁牙麻

d細蚊仔唔識字又無耐性,係咁上下架啦

Iwobi ho ball😂😂👍🏻👍🏻👍🏻

就過3000啦

cavani😚

負評都吹奏

駁吾到

甘重要既時候😋
梗系要推下尼個post拉☺

真係好多新仔 連損人不利己都唔識 衰過cd rom

g持

仲要甘惡屌9 me

十卜

負評3000

Push

波台又贏

十卜樓主。。。

手機響鈴來推po

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命 足球我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧

睇幾多次都咁好笑

笑撚死

樓主 最近好嗎

屌又binc😂

拉登仔嘅質素🙈

3千個負皮既人有幾多本身有高登ac😑

有得睇冰d新會然負皮就巧了
可以恥笑下

疲於奔命真係笑足咁多年

屌奶星班o靚仔咁早訓而家靜晒

3007負評了

潮文都唔識 on9左啲wo

好牙

過3000了

ching ho ball ar~

班新會然真係羅黎柒

又一大班ON9比波台友撚.......

推到佢4千腐皮

義和碑下年攞金童獎

去到咁多負皮，我覺得唔俾負皮創造負皮王，都有D 對唔住波台

要過4千腐皮

波台世界第一

ching就好啦
呢D假膠post係高登基本上就沉底
係呢度竟然可以有咁多人理
好正

留名睇真心膠

一篇潮文引囇啲真心膠出嚟 樓主好波

笑die me

3000幾😂😂

成班傻西😂😂

波台萬歲

笑死😂😂😂😂
義和碑好波

做咩咁認真 樓主分明係假膠啦

牙joe 永遠系禾地既太陽😘

越搞越烏Joe

人地叫牙糟😩

負皮甘快 典追

笑死

三千個高登cdrom比左負皮

真係好多新會然😂

push

好多新會然
出黎能狗啦

4000負評未啊咁撚慢既

挽單機😂?

真係巧多新會然😂

上黎睇廣告😤

渣ga清

Pish

真正小圈子

今晚正選唔好又敗家

玩鳩沙b

潮文都未睇過

耳和鼻今晚大四喜啦

could add

典睇比人話5p😑

Yes

高登打手

3187

☺

me又入波了

手足講得好

後備入波

細蚊仔笑下算

😇

3212

E&b又入波😛

😚

屌 得個3千

😁😁😁

80正評☺️

見到負評數真係笑撚左
lihkg 起碼有3000個新人類

笑多次先

林早洩hi

你班友推post仲勤力過我

hi ching👋🏻

-3298

紅豆仔

三千幾個垃圾

好多新移民

新會然

初步統計連登新會然最少有3000個

新會然巧惡

( Show Blocked User - 義和b )
屌你老母啊

2500個係假膠啦柒頭

又提老母

幫你推下

謝☺️

🙋🏻‍♂️

😈

Ching咁夜仲出黎遛狗

幫你撚下狗

平時通常夜晚放狗☺️

樓主我屌你老母呀

樓主好橙 btw Ching Ho ball 最鍾意睇假膠潮文post，睇住啲新會然比人撚狗咁撚

ching sick ball😚

推🤗

你唔鍾意咪唔好上 走啦

大家一齊返高登ok?

躝返入你老母個臭西！

返左啦😎

但佢地唔知

😭

柒到比啲小朋友扑

國為民有，民為國本，國有即為民有， 國利即是民福

好撚廢連登風記咁耐都未做到4000負評

好痛😣

雖然吾g你up乜，但好似巧有道理

比d掙扎！

意思即係蒼天已死 黃天當立
假如他日連登漠視我地 我地一樣會推翻
因為國為民有

電叻快d 賣走呢個垃圾

原來呢個post已經係最高質既打手post

革命家

真係好好笑

淨係呢個post 已經睇到有幾多人係用腦上網

個數字簡直係慘不忍睹

有咩5會？

me港心吾港金

用左腦嫁啦

假膠定潮文

收嗲啦你

你真係on9得可以, 香港咁大 ,竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔!

當有巴打一篇IP潮文，竟然係有人覆

你真係on9得可以, 香港咁大 ,竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔!

3503

Block鳩樓豬，肯定係鬼來🔫🔫🔫

辣殺樓豬，幾時比爺爺賣

賣奧燒山狗都未賣我😎

yes i'm 👻

fatc

fatc fatc fatc fatc

hi rubbishes

篇野好熟
原文係咩

唉新會然多，清小心啲好

愛華頓，曼聯

會點嫁？

回去？ 不了！

高登app半年唔進步一次wo

收3000幾負皮有無少緊忽肉

劈死你先
再劈死埋雲加個老野

有

反雲狗

比多次機會牙joe啦##fatc

走啦樓豬打手

除非佢比一千萬我

都仲有91個波台手畜#[joyce]#fatc

波台有貢多人咩？

呢個po 3000負評 我覺得admin應該ban鳩左樓主佢

無

廢囉on9

喂喂喂，系米有5會

唔好得罪大佬白
否則你會死得很慘

會典？

各位手足，性誕快樂

23號咋喎ching

自己汁生拉

吾挽拉，頭寒拉，比條生路泥行下

講定先，24 25唔得閒上黎🙈

dllm

到時john埋一齊ok?

最成功的假膠POST

ching sick ball☺️

ok,4p

收嗲啦 屌你老母

三千幾個真心😂😂😂

食餐飯都要p?😨
我帶幾個肥婆比你

肥婆正 但你搞基架喎...

又比你呢啲死基佬屈

下下提人父母，有冇家教嫁？

😂👍🏻

G持耳和鼻，一要不投連登

到底係我真心定點

3千幾個正評

肥牛婆icon

你係盲

手足好波

貢惡嫁

happy boxing day😚

hi 鳩射王

Hi 佔中繼任人

我應該踢攻中，奧燒踢後備

使吾使幫尼開個(2)

唔洗啦

食第二輪負皮

幫手推藍球post😚

幫梨開左二啦

清貢勇，開系咩台

見到了

就黎100正評

Happy New Year 手足😚😚😚

清 比埋第一百個正皮你

多謝ching

就1001鳥

禾b點做到3000 負皮

唔小心負皮咗，
嗚呀。。。。阿joe, 我

屌你老母

lihk豬貢少人？連4000 負皮都去唔到=_=

1001未

加入負皮陣缐

負皮是我俾的，請樓主好好反省

樓主橙紅

做乜又推牙

我刀吾g牙

米系

咩意思牙

攪笑post?

🙈

認真post

happy friday

你收尻皮

四千

洗唔洗開定po2

推爆佢算啦

又推

🚬

高汁釣魚

推10連成功

ching巧無聊==

🤔

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17